漂左頭髮 應該點護理

啱啱染咗頭髮 漂左兩次
想問下大家點樣護理頭髮
依咖啲頭髮好似草咁 好乾旱

無架 勤力d用護髮product

會慢慢甩色
要用補色護髮素

好fragile
剪晒落嚟用護髮素沈兩三日

好無咩product好介紹？
Olaplaex好唔好？

我用開依隻護髮素

平時出街就用依隻髮泥

可以係邊到買到？

你身處於 硬件台

唔熟 但我用呢隻

我用mx-4
8.5 W/mK夠日常使用

又唔傷頭髮

好野黎

笑死我